身在曹營心在漢嘅公務員有咩可以做？

希望各位同事和理非表達意見之外，
可以用自己喺政府工作累積嘅經驗同知識服務社會。

罷工

8.5 全民三罷

其實8月5個日成數有幾高？

推

同意，其實罷工之外，係咪仲有其他野可以多做？？？

大家可以諗諗計

集思廣益

黑材料👍🏻

千其唔好

一定唔好

準備罷工